真心問，我有個元朗比蝻非禮

你地身邊有冇朋友被南亞人非禮或者強姦，但冇報警！
被蝻非禮過
被蝻強姦過

🤔

個元朗原來係樓豬既

大地主

你有個元朗

投你老母 你個標題up乜柒呀

我個friend果次返屋企，之後個南亞人對住佢講do you want to have sex to me

我又打錯字

做乜撚嘢姐你

咁樣叫非禮？

捉住左隻手

樓豬正戇㞗
樓豬正戇㞗

有冇咁多

我啊屌你老母